app template
https://gitlab.com/jera-software/app-template-android
importar e configurar o projeto com as seguintes features:
-splash screen
-login screen (including facebook login)
-register screen
-password recovery screen
* configuração do app do facebook também será feita nessa tarefa.
* diferente do design, após o cadastro, o app não exibirá opção para inserir código de cofirmação enviado via email/sms.